如果今年立法會熱狗參選嘅，我會試吓投熱狗

今年立法會基本上民主派冇機會可以參選並入閘
正常亦都唔會有民主派會考慮參選今屆立法會
亦即係話只有熱血公民、中間、建制同紫荊黨有機會參選
既然立法會依家唯一反對派只有熱血公民
反而想睇下如果5/3區都有一個熱狗
會實行到啲咩計劃出嚟
記得上年連登有班人係度宣傳叫人投熱狗入立法會，佢哋個計劃先會實行到
但係嗰陣仲有民主派存在，佢哋除咗介票之外冇第二個作用
依家民主派走晒，佢哋成為立法會唯一反對派
預計之前投民主派但係又唔想投中間、建制同白票
佢哋啲票有可能放咗去熱狗
亦即係話佢哋嘅計劃有機會實現到
既然係咁，不如試吓投熱狗，睇吓佢哋係咪真係實行到佢哋所講嘅計劃

計劃 = cap 水
課金
支持佢地搵水
fatfat
不過小心有一日比人告國安法
倒貼人工

btw
樓主肯定係熱狗

如果我真係熱狗 睇吓我之後同真熱狗對話咩知囉

熱狗咁快試水溫
見到蟲泰個狗樣就想嘔

你肯定熱狗係反對派?

我連熱狗咩計劃都唔清楚
何來熱狗？

佢話自己係
黨媒都話佢係

跟本冇人會再care香港立法會。
今次大把人票都唔會投或投白票。

一定有班人見係唯一反對派就投

上面唔係口響響叫人投熱狗
行嗰個乜嘢修憲計劃咩？

袁彌昌潘卓鴻方國珊終於得償所願

咪由佢哋得償所願

呢班人一早收編哂啦
熱狗仲要係過街老鼠黎

永續基本法

一個話自己唔係熱狗既人叫人投熱狗

笑大人個口

射落海都唔撚益熱狗呀，仆街

係， 不過都冇所為。，
香港已輸，短期冇可能收服。
走到就走，未走到既，
就努力儲錢同學好外語，咩都唔好理。
夠錢同能力就即走
周圍都係救生艇，一定走到。

有泛民嗰陣投熱狗同冇泛民嗰陣投熱狗係兩樣野嚟

白票=投建制，不服來辯！請審慎行動！

熱狗衰撚過建制

食返上年嘅回力標

潘卓鴻轉左軚喇，佢ig講啲野越黎越黃